認真問，其實依家大市都係跌小小啫。點解個個都好似輸到要去IFC咁?

含指 31000→29000，一成都未夠喎
你地唔係連含指都跑唔贏下化

我個倉已經跌咗5成

你孖展？？

因為散戶多數係最火熱，升得最勁果陣先追入

呢度牛熊集中地
大上大落梗係屍棋遍野

買正股都輸50%....

連燈啲po
調轉睇就得
唔通佢地話斬倉就即刻高買低賣
你估炒股真係唔以賺錢做目標咩

因為大多數散戶都會買TSLA ARKK 呢兩隻跌得最甘

向上溝追貨 最後一個浪收皮

因為個個都高追

撈底派最慘
個市跌左幾百點以為係底
覺得第二日會升
愈溝愈蟹